用人地名既人究竟諗乜?

型d
你都無個靈魂, 比返人好過啦
如果你話好心幫手hold 住個名就多謝你, 如果唔係你就真係on99

Agger

啱呀